發覺鍾意親日本嘅都係毒撚

靚仔通常都鍾意外國韓國嘢多
咩原因

毒撚自我中心，唔中意同人接觸，正係想活喺自己世界
動漫比啲毒撚日日自己ff 好熱血rrrrrr

日本同毒撚有極大correlation

依個真

我剩係知鍾意韓狗都係乸型居多

你問下金鐘仔點解囉

韓仔又高又大隻又靚仔嘛
所以啲gay同乸型咪鍾意韓仔囉
而且通常gay都係靚仔

咁快有6個毒撚負皮

一大波連登屌絲即將到來給LZ負評

鍾意日本飲食文化 刃物 嗰啲點計

特別例子唔計

鐘意皇軍姦淫擄掠點計

鐘意日本av點計

唔係毒撚
但係個變態嘅毒撚

咦，好核突囉

我係靚仔嘅毒撚
只不過係宅咗啲
平時鍾意睇下動畫 打下機咁
好鍾意女仔日系打扮

我中意日本野多啲喎

利申：靚仔

歴史,文化資源差太多

係 食元氣都係毒撚

歐洲+日本又點計

所以加陣咪有咁多自我感覺良好嘅偽韓偽abc囉
是旦喺d乜嘢垃圾前面加個韓式呢d字眼已經水左你班傻仔一大筆

整容

你以為自己係姜濤
佢都係偽毒咋

連登都一大班自我感覺良好崇日油頭毒撚
長期mon 連登見韓就反見日就捧

可以，但你唔係靚仔